有冇人今朝喺中大跌八達通

編號：725541776
名：Yeung Chi Pui
我交左去大學站客戶服務中心

ok thx

連登有愛